[useful idiots]加泰撚自以為道德高地對中共不過是有用的白痴

有睇過美劇homeland 都知 除左敵人同朋友仲有所謂useful idiots
有用的白痴 亦姐係豬隊友 依班人自以為道德高地 實際上比人一邊恥笑一邊利用
加泰撚為既係自我感覺良好 而唔係為左香港 一定要屌醒佢地 唔好咩各有各做

如果係道德高地既話，就唔會唔理其他地方，堅持淨係聲援加泰

敵人支持的我們就要支持